和理非行動

除左物資支援仲有野可以做 仲要好重要
8月5日三罷之外 就係罷買 停止消費
除左難本日用品，例如食物、m巾以外。一切既非必須品都唔好買，向香港大商家表明立場。
大家記住，睇落無咩大作用。但人數多起上黎再加罷買時間夠耐，足以令佢地食業績上見到壓力。

對得住前線！對得住義士！
一日政府無回應 一日都要繼續抗爭！
一個都不能少！
堅持五大訴求！！！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

也試過太衝動 大件事沒計輕重
錯過悔過仍要衝 衝出困局
形象似義勇軍(crusade)般英勇
但結果有沒有停戰的溝通?(訴求？)
如戴著面具(mask)去掩飾倦容
迎著炮火也依然表情輕鬆(不屈？)
情緒不可激動 還若輕的舉重
來化解一切壓力似失蹤
如放下面具去也許面紅(憤怒？)
乘著晚風去追尋逍遙星空
除去假的寬容 還真想不通
曾年少的青蔥 懷著理想那怕痛(revolution)

光復香港 時代革命

召喚冷氣戰士

入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

去中學大專派傳單

博斷佢仔女社交

精神壓力

反正 後生多數中立/黃

等佢地冇朋友